肛肛好五千過大海 LIVE

馬會尾數過大海

今次目標300k

lm

加油

原來開左係吹水台

有無落注教學

派我

求派

等派

留明

LM

屌你57k離場

扯到70k爆唔到上去 下次再戰 返黎食好西先

我是未起壞頭 個個話派

有無注數分配教學

次次見你去賭都有錢贏，有運

平注打上去再用欖打

Call返隻靚g先啦

唔關事，純粹係我輸哂比mo9，r下翻身姐

平時搵路 今次一入就見到連莊閒 （看上圖）

Next time la 靠自己努力

肛b幾時同我去

帶埋我去ok?

下個月啦

巴打你每個post我都有留名 你次次都贏好勁

好彩姐 同注碼要好好控制 唔好發癲心紅

遇到單開幾次係未等連開

有時連就順住佢去 斷都係輸一注

可唔可以跟巴打去玩

下個月組團

月底去玩 教下路應該用咩心態控制

要識自我控制 先set一個數位

我5k起機 今次去金莎 300 平注推到上13k 袋起10k

當自己得返3k去起 重覆三次

之後30k開始打攬2 4 6k打 要搵好路 唔好玩鬥氣
睇唔岩 唔好買 和對永不買

派？

可唔可以教下點玩

收到！一齊贏多啲
搵好路意思係睇實莊閒路 連開莊買莊咁？

搵下邊d路正常d 唔會亂曬碼咁

有連開你就長追一邊？

我會睇返大路估佢最多開到幾多口
例如莊永冇過四口，又啱啱開到第四口
下口就買閒
單跳就跟佢跳
上口開和下口skip
永唔買和對

Btw有冇人識玩7喜百家樂
上次去玩連輸十幾口
變左神燈 啲人追我對家

利申試過500推上10000
1000推上18000

13000/300 ~ 43
你平注上要連贏43口仲要唔可以輸
輸一鋪又要玩多2口
你吹水定打錯

有時都會加大注碼

下次再去是未隊組？